有冇巴打做街邊順豐收件

小弟有事相求
麻煩麻煩

咪叫「街邊」

你想寄咩野呀

得罪得罪 巴打做緊？

你講清楚咩叫「街邊」先啦

咁我諗街邊可以係指係街鋪做或者上門收件啫
問清楚啲都無問題嘛

非門市有嗎 謝謝

係唔係叫收派件？

跟貨係咪好做d

唔知 只想搵人幫手收件

係咪想寄野

tg oslooo

巴打轉左tg?

屌。我見你咁耐無回post，轉撚左啦。

你不如pm我啦

呀屌，唔記得呢度無pm

你留你聯絡方法ok?